zerolemon 尿袋無人識？

zero lemon 鬼佬咁中意，但係香港無人識